<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ramanandisamachar xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<samachar>
		<id>19</id>
		<title>કોટા રાજસ્થાનમાં વૈષ્ણવ વૈરાગી સમાજની જનગણ યોજના </title>
		<date>21/02/2014</date>
		<description>વૈષ્ણવ વૈરાગી સમાજ કોટા સમાજ કરે છે. કોટા (રાજસ્થાન)માં વૈરાગીના વિકાસ માટેના કાર્યો કરવા માટે ખૂબ જ જરૂરી એવી વૈષ્ણવ સમાજની વસ્તી ગણતરીની પ્રક્રિયા વધુ માહિતી માટે રિતેશ કુમાર વૈષ્ણવ 99384 95316 નો સંપર્ક કરવા જણાવાયું છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>18</id>
		<title>ભાવનગરમાં દ્વિતીય સમૂહ લગ્ન તેમજ જનોઈનું આયોજીત  </title>
		<date>21/02/2014</date>
		<description>ભાવનગર યુવક મંડળ કરે છે. ભાવનગરમાં એપ્રિલ – ૨૦૧૫ માં દ્વિતીય સમૂહ લગ્ન તેમજ સમૂહ જનોઈનું આયોજન. આ કાર્યક્રમની વધુ માહિતી માટે જનકભાઈ 94265 63179 પર સંપર્ક કરવા જણાવાયું છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>17</id>
		<title>ઈંન્દોરમાં થઈ રહ્યું છે સમાજ સંમેલન  </title>
		<date>21/02/2014</date>
		<description>શ્રી વૈષ્ણવ જાગૃતિ પરમાર્થિક ન્યાસ ઈન્દોર કરે છે, શ્રી વૈષ્ણવ વૈરાગી, સમાજ સંમેલન તેમજ અખિલ ભારતીય યુવક – યુવતી પરિચય મેળો આ કાર્યક્રમ ૨૩ – ૨૪ મેં ૨૦૧૫ ના રોજ ઈંન્દોરમાં થઈ રહ્યો છે. વધુ માહિતી માટે ઈશ્વરભાઈ વૈષ્ણવ 9893430741 સંપર્ક કરવા જણાવાયું છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>16</id>
		<title>રાજકોટમાં પ્રથમ વખત ૧૧ દિકરીઓના સમૂહલગ્નનું આયોજન. </title>
		<date>21/02/2014</date>
		<description>રાજકોટમાં પ્રથમ વખત યુવક મંડળ આયોજીત સમૂહલગ્ન ૨૨ – ૨ – ૧૫ ના રોજ સમસ્ત રામાનંદી યુવક મંડળ રાજકોટ કરે છે. રાજકોટમાં પ્રથમ વખત ૧૧ દિકરીઓના સમૂહલગ્નનું આયોજન. જેમાં અનેક દાતાશ્રીઓ દાનની સરવાણી વહાવી રહ્યાં છે. દાન આપવા તેમજ વધુ માહિતી માટે રાજેશભાઈ નિમાવત 94269 30112 નો સંપર્ક કરવા જણાવાયું છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>10</id>
		<title>ધોળકામાં પ્રથમ સમુહ જનોઈનું આયોજન </title>
		<date>1/11/2014</date>
		<description>ધોળકા તાલુકા રામાનંદી સાધુ સમાજ સંગઠન દ્વારા ભવ્ય પ્રથમ સમુહ જનોઈનું આયોજન કરવામાં આવ્યું છે. 
તારીખઃ ૦૬-૧૧-૨૦૧૪ (ગુરૂવાર)
સ્થળઃ મુ. ધોળી. તા. ધોળ્કા,, જી. અમદાવાદ 
આ પ્રસંગના મુખ્ય દાતાશ્રી 
સ્વ. આત્મારામજી પરષોત્તમદાસજી દેવમુરારી 
ગં. સ્વ. વિજયાબેન આત્મારામજી દેવમુરારી 

	તેમજ દેવમુરારી પરિવાર મૂ. ધોળી, તા. ધોળકા, જી. અમદાવાદ છે. આ પ્રસંગમાં આપ સૌને પધારવા ધોળકા તાલુકા રામાનંદી સાધુ સમાજ સંગઠન આમંત્રણ પાઠવે છે. 
માહિતી આપનાર
ધોળકા તાલુકા રામાનંદી સાધુ સમાજ સંગઠન
</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>11</id>
		<title>ગઢડામાં યોજાશે વિદ્યાર્થી સન્માન સમારોહ અને ડિરેકટરી વિમોચન. </title>
		<date>1/11/2014</date>
		<description>ગઢડા તાલુકા રામાનંદી સમાજ ઉત્કર્ષ મંડળ રજુ કરે છે, તા. ૪-૧૧-૨૦૧૪ ને સોમવારના સવારે ૯ – ૦૦ વાગ્યે વિદ્યાર્થી સન્માન સમારોહ, નોટબુક વિતરણ, ડિરેકટરી વિમોચન તેમજ વાર્ષિક સંમેલન કાર્યક્રમનું સ્થળ છે.
શુભ સ્થળઃ ફરશુરામબાપુ આર. કુબાવત 
ઠે. બ્રહ્માણી માતાજીનું મંદિર, મું. ખોપાળ, તા. ગઢડા (સ્વા.) 
જી. બોટાદ 
કાર્યક્રમને સફળ બનાવવા માટે 
પ્રમુખ શ્રી બલરામભાઈ જી. નિમ્બાર્ક 
ઉપપ્રમુખ શ્રી રાજેશભાઈ એ. નિમ્બાર્ક 
ઉપપ્રમુખ શ્રી ગોબરદાસભાઈ નિરંજની 
મંત્રીશ્રી મનોજભાઈ બી. આચાર્ય
સહમંત્રીશ્રી દિલીપભાઈ લશ્કરી 
ચેરમેન શ્રી ભરતભાઈ દેવમુરારી જહેમત ઉઠાવી રહ્યાં છે. 
</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>12</id>
		<title>રાજકોટમાં યોજાશે બહેનો માટે મહેંદી સ્પર્ધા </title>
		<date>1/11/2014</date>
		<description>સમસ્ત રામાંનંદી યુવક મંડળ પ્રેરિત મહિલા મંડળ કરે છે. મહેંદી સ્પર્ધા. 
તારીખઃ ૯ – ૧૧ – ૨૦૧૪ (રવિવાર)
સ્થળઃ રામાનંદભવન, બાબરીયા કોલોની મેઈન રોડ, રાજકોટ 
સમયઃ ૨ – ૦૦ થી ૬ – ૦૦ કલાક 
આ સ્પર્ધામાં ભાગ લેવા માટેઃ 
સુધાબેન અગ્રાવત મો. ૯૬૨૪૫ ૧૮૫૯૧
સંગીતાબેન નિમાવત મો. ૯૯૨૪૧ ૦૪૨૪૯ 
કલ્પનાબેન રામાવત મો. ૯૭૩૭૪ ૨૪૧૨૧ નો સંપર્ક કરવા યાદીમાં જણાવાયું છે. 
</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>13</id>
		<title>કોમનવેલ્થના દેશોમાં ગુંજતુ થયું રામાનંદી સમાજનું નામ……</title>
		<date>1/11/2014</date>
		<description>સૌરાષ્ટ્રના જુનાગઢ જીલ્લાના માબીયાહાટી તાલુકાના પિખોર ગામના વતની અમૃતભાઈ બી. અગ્રાવતે પોતાની કોઠાસૂઝથી પોતાના નામની સાથે સમગ્ર રામાંદી સમાજને ગૌરવ અપાવ્યું છે. માત્ર ૫ (પાંચ) ચોપડી ભણેલ આ માણસે પોતાની આગવી સુઝથી પિયતના પાળા બાંધવાના કામમાં ઉપયોગી થાય એવા ઓઝારનું  સંશોધન કર્યું અને ખેડૂતોને ઓછા સમયમાં  નીક ક્યારા બનાવી શકાય તેવી રાહત કરી આપી. 
બાપ-દીકરાએ સાથે મળીને પછી તો ખેડૂતોને રાહત થાય તેવા કેટલાય ઓઝારોનું સંશોધન કર્યું છે. જેમાં 
૧) પવનચક્કી
૨) લીંબુ કટર
૩) બળથી ચાલતો રોલર માઢ
૪) અગ્નિ ચુલો
૫) જનક શાંતિ વગેરેની શોધ ખેડૂતો માટે આશીર્વાદરૂપ બની. 

અમૃતભાઈની આ શોધને અનેક એવોર્ડ પણ મળ્યાં છે જેમાં
૧) સૃષ્ટિ દ્વારા ૧૯૯૫ માં એવોર્ડ અને સન્માનપત્ર 
૨) ડીવીઝનલ ઓફ એગ્રીકલ્ચર સાયન્સીઝ, બેંગ્લોર દ્વારા એવોર્ડ
૩) સરદાર પટેલ કૃષિ સંશોધન ગાંધીનગર દ્વારા એવોર્ડ 
૪) કોમનવેલ્થના દેશોમાં સંશોધક તરીકે નોંધ અને સન્માનપત્ર 
	આવા તો કેટલાય એવોર્ડ પોતાના નામે કરી ચુકેલા અમૃતભાઈ સમાજનું નામ દેશ – વિદેશમાં પહોંચાડી ચુકયા છે. 
	રામાનંદી સમાચાર અમૃતભાઈ જેવા માણસોનો સમાજ સાથે પરીચય કરાવતા ગર્વ અનુભવે છે, અને તેઓ ઉત્તરોત્તર પ્રગતિ કરે તેવી શુભકામના પાઠવે છે. 
માહિતી આપનાર 
મનુભાઈ ટી. નિમ્બાર્ક 
(શાપર, વેરાવળ) 
</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>14</id>
		<title>ઈન્દોરથી સમાજનું નામ રોશન કરનાર માનસી વૈરાગી…</title>
		<date>1/11/2014</date>
		<description>ઈન્દોરમાં રહેતી આશિષભાઈ અને શિતલબેનની ચોથા ધોરણમાં ભણતી દીકરી “માનસી” એ નાની ઉમરમાં મોટી સિધ્ધિ હાસલ કરી છે. માનસીએ એસ. ઓ. એફ. અને એન. એસ. ઓ. દ્વારા આયોજીત જનરલ નોલેજ ઓફ ઈન્ડીયામાં ભાગ લઈ ૧૫ મો રેન્ક મેળવી સુવર્ણપદક પ્રાપ્ત કર્યું છે. 
સફળતા મેળવવાં કોઈ ઉમરની જરૂર નથી તે ગમે ત્યારે મેળવી શકાય છે. બસ “હોસલા બુલંદ” હોના ચાહીયે. 
	સમાજની આ દીકરીનું ઘડતર હજુ થવાનું બાકી છે, તેમ સમાજમાં પણ વિકાસ અને એકતાનું ઘડતર થવાનું બાકી જ છે. લાગે છે સમાજની આ દીકરી સાથે સમાજ પણ વિકાસની દ્રષ્ટિએ મોટો થશે. 
	સમાજના આ હીરાનો ઝવેરી બની રામાનંદી સમાચાર આપની સમક્ષ લાવતા ખૂબ આનંદ અનુભવે છે. તે સદાય હીરાની જેમ ઝળહળતી રહે તેવી શુભકામના. 
માહિતી આપનાર 
વૈરાગી ટુડે મેગેઝીન 
</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>15</id>
		<title>પોલીસ ખાતામાં નામ રૌશન કરનાર ડી. વાય. એસ. પી. અગ્રાવત સાહેબ </title>
		<date>1/11/2014</date>
		<description>રકતચંદનની ચોરીનો બનાવ ગત ૨૨/૨૩ ફેબ્રુઆરી ૨૦૧૪ ના રોજ થયો હતો. અત્યાર સુધી આ કેસ અન્યને સોંપવામાં આવ્યો હતો. પણ કઈ ખાસ બહાર ન આવતા આ કેસ પોલીસ અધિક્ષક દીપક મેઘાણી દ્વારા ડી. વાય.એસ.પી. દિલીપ અગ્રાવત સાહેબને સોંપવામાં આવ્યો. સાહેબે પોતાની કોઠાસુઝથી ઉલ્ટી ગંગારૂપે તપાસ આદરી સૌપ્રથમ કન્ટેઈનરનું શીલ તોડનારને પકડયો તેણે બીજાનું નામ આપતા સાહેબે બીજાને પકડી આખી માહિતી મેળવી અને સાત – સાત માસથી ધૂળ ખાતું આ પ્રકરણનો બે – ત્રણ દિવસમાં અંત આવ્યો. સમાજના આવા પોલીસ ઓફિસરને રામાનંદી સમાચાર સલામ કરે છે. તેઓ પોતાનું નામ વધુ આગળ લઈ જાય તેવી શુભકામના પાઠવે છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>1</id>
		<title>જુનાગઢમાં આપણા સમાજનું ઓલ ઈંન્ડીયાનું મહાઅધિવેશન.</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>૪-૫ ઓકટોબરના રોજ ગુજરાતના જુનાગઢ જીલ્લામાં અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વૈરાગી પરિષદનું મહાઅધિવેશન યોજાઈ રહ્યું છે,આ અધિવેશનમાં શિક્ષણ, રોજગાર તેમજ સમાજની અન્ય સમસ્યાઓ પર પ્રકાશ પાડવામાં આવશે. વધુ માહિતી માટે અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વૈરાગી પરિષદની વેબસાઈટની મુલાકાત લેવી.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>2</id>
		<title>હવે મથુરા (યુ.પી.) માં બનશે વૈષ્ણવ સમાજની ધર્મશાળા…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વિકાસ પરિષદ અને ટ્રસ્ટ મુંબઈ દ્વારા પુષ્કર તેમજ હરિદ્વાર પછી હવે કૃષ્ણના જન્મ સ્થળ મથુરામાં વૈષ્ણવ સમાજની ધર્મશાળા બનાવવાની કોશિસ થઈ રહી છે. આ માટે રાષ્ટ્રીય ઉપાધ્યક્ષ શ્રી ગજેન્દ્રકુમાર શર્મા અને ભગવાનદાસ વૈષ્ણવના પ્રયાસોથી વિકાસ ટ્રસ્ટના અધ્યક્ષ શ્રી રામચંદ્ર વૈષ્ણવ તેમજ વિકાસ પરિષદના રાષ્ટ્રીય અધ્યક્ષ શ્રી જયંતિભાઈ બી. વૈષ્ણવ તેમજ ગજેન્દ્ર શર્મા મથુરાના વિશેષ આર્થિક સહયોગ મળી રહ્યો છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>3</id>
		<title>પુજા વૈષ્ણવની શોધ, એડસ અને કેન્સરને રોકશે…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>એડસ અને કેન્સર જેવા રોગોને રોકવા માટે પુજા વૈષ્ણવે એક તત્વની શોધ કરી છે, જેનું નામ છે ‘રૈસી નસ’ બાલોતર શહેરની સુનિલદત્ત વૈષ્ણવની પુત્રી પુજા વૈષ્ણવની આ શોધને વિશ્વસ્તર વૈજ્ઞાનિક હૈલીકસ બોર્ડ સ્વીકાર છે, આ ઉપરાંત સિંગાપુર, યુ. એસ. એ. મેડિકલ સાયન્ટીસ ઈન્ડીયન કાઉન્સીલ બોર્ડ, હૈદરાબાદ વિશ્વ વિદ્યાલય, જીવ વિજ્ઞાન મુંબઈ, ઉપરાંત અનેક નામી વૈજ્ઞાનિકોએ પુજા વૈષ્ણવની આ શોધને સ્વીકારી છે. એડસ અને કેન્સર જેવા રોગોને રોકવા માટેની પુજા વૈષ્ણવની આ શોધ માટે તેમજ સમાજનું નામ રોશન કરવા બદલ રામાનંદી સમાચાર રાજકોટ કોટી-કોટી વંદન કરે છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>4</id>
		<title>અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ સેવા સંઘ મુંબઈનું ૯ મું મહાઅધિવેશન…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>૧૪-૧૫ ઓકટોબરના રોજ બાલાજીધામ, સાલાસર, તાલુકો સુજાનગઢ, જીલ્લો યુરૂ (રાજસ્થાન)માં યોજાશે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>5</id>
		<title>રતલામમાં ધર્મશાળાના નિર્માણ માટે સહયોગની અપિલ… </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>શ્રી વૈષ્ણવ વૈરાગી સમાજ રતલામ દ્વારા ધર્મશાળા બનાવવાની કોશિસ થઈ રહી છે, રતલામ સમાજના અધ્યક્ષ શ્રી હેમંત વ્યાસે સમાજને આર્થિક સહાય કરવા માટેની અપિલ કરી છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>6</id>
		<title>ટેકનોલોજી ક્ષેત્રમાં કદમ રાખતું રામાનંદી સમાજ…. </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>રામાનંદી સમાજની દરેક માહિતી માત્ર એક જ કિલકથી મળી રહે, ટેકનોલોજીથી સમાજનું કામ આસાન થાય તેવા હેતુ સાથે એક નમ્ર પ્રયાશ એટલે… shreeramanandi.org વેબસાઈટ… ગુજરાતના રાજકોટ શહેરથી ઓપરેટ થતી આ વેબસાઈટની મદદથી કોણ કયાં કયાં વ્યવસાય સાથે, કેટલા યુવાનો ગ્રેજ્યુએટ છે, કેટલા લોકો કયાં ગામ – શહેરમાંથી છે, ઉપરાંત સમાજમાં ૨૫ થી ૪૫ વર્ષના કેટલા લોકો છે, આવી તમામ માહિતી માત્રે એક ક્લીકથી મળી રહેશે. આ વેબસાઈટથી સમાજને અનેક ફાયદાઓ થશે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>7</id>
		<title>ગૌરવ નિમ્બાવત (નિમાવત) બન્યા સમાજનું ગૌરવ…. </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>વકીલોમાં ગૌરવ નિમ્બાવતે (નિમાવત) કર્યુ સમાજનું નામ રોશન… રાજસ્થાનના પ્રમુખ શાસન, વિધિકાર્ય વિભાગે રાજ્યપાલની આક્ષાથી રાજસ્થાન ઉચ્ચ ન્યાયાલય જોધપુરમાં રાજ્ય સરકારે આસીસ્ટન ગવર્મેન્ટે કાઉન્સીલ માટે ગૌરવ નિમ્બાવત (નિમાવત)ની નિમણુક કરી છે. તે તેમના પિતા શ્રી એન. ડી. નિમ્બાવત ( નિમાવત)ની સાથે ૬ વર્ષથી દીવાની અને ફોજદારી કેસની વકીલાત કરે છે, વકીલાત ક્ષેત્રે સમાજનું નામ રોશન કરનાર ગૌરવા નિમ્બાવત (નિમાવત) તથા તેમના પિતાજીના રામાનંદી સમાચાર રાજકોટ ખૂબ ખૂબ અભિનંદન આપે છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>8</id>
		<title>ગુજરાતના કચ્છ ખાતે બની રહ્યું છે, “ભવ્ય કમળાધામ” </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>રામાનંદી સંપ્રદાયના કુળદેવી શ્રી કમળામાતાજીનું ભવ્ય મંદિર ગુજરાતના કચ્છમાં આવેલું નારાયણ સરોવર અને કોટેશ્વર મહાદેવની વચ્ચે પવિત્ર જગ્યા પર બની રહ્યું છે. ભવ્ય કમળાધામનું નિર્માણકામ પુર જોશમાં ચાલી રહ્યું છે, તો સમાજને આર્થિક યોગદાન કરવા નમ્ર અપિલ કરવામાં આવે છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>9</id>
		<title>અમદાવાદના સમાજના ભાઈએ કરી એકલા હાથે સમાજ સેવા. </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>સમાજ માટે કંઈક કરવાની ભાવના હોય તો કોઈ સાથ આપે કે ના આપે આપણે આપણી આવડતથી પણ સમાજને હેલ્પફુલ થઈ શકીએ છીએ. shreeramanandi.co.in વેબસાઈટ તેનું બેસ્ટ ઉદાહરણ છે. આ વેબસાઈટમાં સમાજને ઉપયોગ માહિતી મુકવામાં આવી છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
</ramanandisamachar>
