<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ramanandisamachar xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<samachar>
		<id>1</id>
		<title>જુનાગઢમાં આપણા સમાજનું ઓલ ઈંન્ડીયાનું મહાઅધિવેશન.</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>૪-૫ ઓકટોબરના રોજ ગુજરાતના જુનાગઢ જીલ્લામાં અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વૈરાગી પરિષદનું મહાઅધિવેશન યોજાઈ રહ્યું છે,આ અધિવેશનમાં શિક્ષણ, રોજગાર તેમજ સમાજની અન્ય સમસ્યાઓ પર પ્રકાશ પાડવામાં આવશે. વધુ માહિતી માટે અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વૈરાગી પરિષદની વેબસાઈટની મુલાકાત લેવી.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>2</id>
		<title>હવે મથુરા (યુ.પી.) માં બનશે વૈષ્ણવ સમાજની ધર્મશાળા…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વિકાસ પરિષદ અને ટ્રસ્ટ મુંબઈ દ્વારા પુષ્કર તેમજ હરિદ્વાર પછી હવે કૃષ્ણના જન્મ સ્થળ મથુરામાં વૈષ્ણવ સમાજની ધર્મશાળા બનાવવાની કોશિસ થઈ રહી છે. આ માટે રાષ્ટ્રીય ઉપાધ્યક્ષ શ્રી ગજેન્દ્રકુમાર શર્મા અને ભગવાનદાસ વૈષ્ણવના પ્રયાસોથી વિકાસ ટ્રસ્ટના અધ્યક્ષ શ્રી રામચંદ્ર વૈષ્ણવ તેમજ વિકાસ પરિષદના રાષ્ટ્રીય અધ્યક્ષ શ્રી જયંતિભાઈ બી. વૈષ્ણવ તેમજ ગજેન્દ્ર શર્મા મથુરાના વિશેષ આર્થિક સહયોગ મળી રહ્યો છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>3</id>
		<title>પુજા વૈષ્ણવની શોધ, એડસ અને કેન્સરને રોકશે…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>એડસ અને કેન્સર જેવા રોગોને રોકવા માટે પુજા વૈષ્ણવે એક તત્વની શોધ કરી છે, જેનું નામ છે ‘રૈસી નસ’ બાલોતર શહેરની સુનિલદત્ત વૈષ્ણવની પુત્રી પુજા વૈષ્ણવની આ શોધને વિશ્વસ્તર વૈજ્ઞાનિક હૈલીકસ બોર્ડ સ્વીકાર છે, આ ઉપરાંત સિંગાપુર, યુ. એસ. એ. મેડિકલ સાયન્ટીસ ઈન્ડીયન કાઉન્સીલ બોર્ડ, હૈદરાબાદ વિશ્વ વિદ્યાલય, જીવ વિજ્ઞાન મુંબઈ, ઉપરાંત અનેક નામી વૈજ્ઞાનિકોએ પુજા વૈષ્ણવની આ શોધને સ્વીકારી છે. એડસ અને કેન્સર જેવા રોગોને રોકવા માટેની પુજા વૈષ્ણવની આ શોધ માટે તેમજ સમાજનું નામ રોશન કરવા બદલ રામાનંદી સમાચાર રાજકોટ કોટી-કોટી વંદન કરે છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>4</id>
		<title>અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ સેવા સંઘ મુંબઈનું ૯ મું મહાઅધિવેશન…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>૧૪-૧૫ ઓકટોબરના રોજ બાલાજીધામ, સાલાસર, તાલુકો સુજાનગઢ, જીલ્લો યુરૂ (રાજસ્થાન)માં યોજાશે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>5</id>
		<title>રતલામમાં ધર્મશાળાના નિર્માણ માટે સહયોગની અપિલ… </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>શ્રી વૈષ્ણવ વૈરાગી સમાજ રતલામ દ્વારા ધર્મશાળા બનાવવાની કોશિસ થઈ રહી છે, રતલામ સમાજના અધ્યક્ષ શ્રી હેમંત વ્યાસે સમાજને આર્થિક સહાય કરવા માટેની અપિલ કરી છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>6</id>
		<title>ટેકનોલોજી ક્ષેત્રમાં કદમ રાખતું રામાનંદી સમાજ…. </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>રામાનંદી સમાજની દરેક માહિતી માત્ર એક જ કિલકથી મળી રહે, ટેકનોલોજીથી સમાજનું કામ આસાન થાય તેવા હેતુ સાથે એક નમ્ર પ્રયાશ એટલે… shreeramanandi.org વેબસાઈટ… ગુજરાતના રાજકોટ શહેરથી ઓપરેટ થતી આ વેબસાઈટની મદદથી કોણ કયાં કયાં વ્યવસાય સાથે, કેટલા યુવાનો ગ્રેજ્યુએટ છે, કેટલા લોકો કયાં ગામ – શહેરમાંથી છે, ઉપરાંત સમાજમાં ૨૫ થી ૪૫ વર્ષના કેટલા લોકો છે, આવી તમામ માહિતી માત્રે એક ક્લીકથી મળી રહેશે. આ વેબસાઈટથી સમાજને અનેક ફાયદાઓ થશે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>7</id>
		<title>ગૌરવ નિમ્બાવત (નિમાવત) બન્યા સમાજનું ગૌરવ…. </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>વકીલોમાં ગૌરવ નિમ્બાવતે (નિમાવત) કર્યુ સમાજનું નામ રોશન… રાજસ્થાનના પ્રમુખ શાસન, વિધિકાર્ય વિભાગે રાજ્યપાલની આક્ષાથી રાજસ્થાન ઉચ્ચ ન્યાયાલય જોધપુરમાં રાજ્ય સરકારે આસીસ્ટન ગવર્મેન્ટે કાઉન્સીલ માટે ગૌરવ નિમ્બાવત (નિમાવત)ની નિમણુક કરી છે. તે તેમના પિતા શ્રી એન. ડી. નિમ્બાવત ( નિમાવત)ની સાથે ૬ વર્ષથી દીવાની અને ફોજદારી કેસની વકીલાત કરે છે, વકીલાત ક્ષેત્રે સમાજનું નામ રોશન કરનાર ગૌરવા નિમ્બાવત (નિમાવત) તથા તેમના પિતાજીના રામાનંદી સમાચાર રાજકોટ ખૂબ ખૂબ અભિનંદન આપે છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>8</id>
		<title>ગુજરાતના કચ્છ ખાતે બની રહ્યું છે, “ભવ્ય કમળાધામ” </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>રામાનંદી સંપ્રદાયના કુળદેવી શ્રી કમળામાતાજીનું ભવ્ય મંદિર ગુજરાતના કચ્છમાં આવેલું નારાયણ સરોવર અને કોટેશ્વર મહાદેવની વચ્ચે પવિત્ર જગ્યા પર બની રહ્યું છે. ભવ્ય કમળાધામનું નિર્માણકામ પુર જોશમાં ચાલી રહ્યું છે, તો સમાજને આર્થિક યોગદાન કરવા નમ્ર અપિલ કરવામાં આવે છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>9</id>
		<title>અમદાવાદના સમાજના ભાઈએ કરી એકલા હાથે સમાજ સેવા. </title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>સમાજ માટે કંઈક કરવાની ભાવના હોય તો કોઈ સાથ આપે કે ના આપે આપણે આપણી આવડતથી પણ સમાજને હેલ્પફુલ થઈ શકીએ છીએ. shreeramanandi.co.in વેબસાઈટ તેનું બેસ્ટ ઉદાહરણ છે. આ વેબસાઈટમાં સમાજને ઉપયોગ માહિતી મુકવામાં આવી છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
</ramanandisamachar>
