<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ramanandisamachar xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<samachar>
		<id>1</id>
		<title>આદિત્ય પંચોલી પરિવારે માનહાનિનો દાખલ કર્યો ૧૦૦ કરોડનો દાવો</title>
		<date>૧૧ /૧૧ /૩૮૪૧</date>
		<description>નાસા અને બોઇંગ કંપની વચ્ચે ૨.૮ બિલિયન ડોલરની ડીલ કરી છે, આ ડીલ એક એવા રોકેટને ડેવલપ કરવા માટે થઇ છે કે જેના દ્વારા માનવીને મંગળ પર લઇ જવામાં આવશે, જે રોકેટ તૈયાર કરવામાં આવશે તેની ઊંચાઈ ૩૮૪ ફૂટ હશે, જેને અત્યાર સુધીનું સૌથી ઊંંચંુ રોકેટ હશે. નાસા દ્વારા જારી નિવેદનમાં આ માહિતી આપવામાં આવી હતી. હાલ આ રોકેટને બનાવવાની કામગીરી પણ શરૂ થઇ ગઇ છે. સંપૂર્ણપણે તેને તૈયાર થવામાં ઘણો સમય લાગશે. બોઇંગ એસએલએસ વાઇસ પ્રેસિડેન્ટ ર્વિજનિયા બારનેસે જણાવ્યું હતું કે અમે એ વાતની ખાતરી આપીએ છીએ કે આ રોકેટ બનાવતી વખતે સુરક્ષાની પૂરતી ખાતરી રાખવામાં આવશે. અમે ખુશ છીએ કે નાસાએ આ પ્રકારનું મિશન હાથમાં લીધું છે. ઉલ્લેખનીય છે કે અગાઉ ચંદ્ર પર એસ્ટ્રોનોટને લઇ જવા માટે નાસા દ્વારા આ પ્રકારનું રોકેટ બનાવવામાં આવ્યું હતું પણ હવે સામાન્ય માનવીના એક મોટા સમૂહને ચંદ્રની યાત્રા કરવા લઇ જવા માટે આ રોકેટ બનાવવામાં આવશે. ૨૦૧૭ સુધીમાં આ રોકેટ બનીને તૈયાર થઇ જશે અને આ જ વર્ષ દરમિયાન તેનું પ્રથમ પરીક્ષણ કરવામાં આવશે, તેમ નાસા દ્વારા જારી એક નિવેદનમાં જણાવવામાં આવ્યું છે. આ રોકેટને એસએલએસ તરીકે પણ ઓળખવામાં આવે છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>2</id>
		<title>વલસાડમાં ધોધમાર વરસાદ, તસવીરોમાં મેઘરાજાની એક ઝલક </title>
		<date>૧૧ /૧૧ /૩૮૪૧</date>
		<description>ઉલ્લેખનીય છેકે રાજ નિદિમારુ અને કૃષ્ણાડીના નિર્દેશનમાં બની રહેલી ફિલ્મ હેપી એન્ડિંગમાં સૈફ અલી ખાન અને પ્રીટિ ઝીન્ટા સિવાય ગોવિંદા, રણવીર શૌરી, ઈલિયાના ડિક્રૂઝ અને કલ્કિ કોચલિનની મુખ્ય ભૂમિકા છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/851-315.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>3</id>
		<title>આ બજેટ માત્ર અમદાવાદનું અને ગુજરાતને ખુશ કરવા: કોંગ્રેસ</title>
		<date>7/10/2015</date>
		<description>નવીદિલ્હી. રેલવેપ્રધાન સદાનંદ ગૌડાના બજેટની વિપક્ષે ટીકા કરી છે. રેલવેમાં ખાનગીકરણ પર મુકવામાં આવેલા ભાર પર વિપક્ષનું નિશાન રહ્યું હતું. પૂર્વ રેલવેપ્રધાન લાલુપ્રસાદ યાદવે રેલવેમાં વિદેશી મૂડીરોકાણનો વિરોધ કર્યો હતો. પરંતુ બસપાએ ખાનગી મૂડીનું સમર્થન કર્યું છે. જ્યારે પૂર્વ રેલવેપ્રધાન ખડગેના કહેવા પ્રમાણે, આ બજેટ અમદાવાદ માટેનું છે. મોદીના ગૃહરાજ્યને ખુશ કરવા માટે બજેટ તૈયાર કરવામાં આવ્યું છે. જ્યારે વડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ સુંદર બજેટ આપવા બદલ સદાનંદ ગૌડાને અભિનંદન પાઠવ્યા છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/263-96.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>4</id>
		<title>આ બજેટ માત્ર અમદાવાદનું અને ગુજરાતને ખુશ કરવા: કોંગ્રેસ</title>
		<date>7/10/2015</date>
		<description>નવીદિલ્હી. રેલવેપ્રધાન સદાનંદ ગૌડાના બજેટની વિપક્ષે ટીકા કરી છે. રેલવેમાં ખાનગીકરણ પર મુકવામાં આવેલા ભાર પર વિપક્ષનું નિશાન રહ્યું હતું. પૂર્વ રેલવેપ્રધાન લાલુપ્રસાદ યાદવે રેલવેમાં વિદેશી મૂડીરોકાણનો વિરોધ કર્યો હતો. પરંતુ બસપાએ ખાનગી મૂડીનું સમર્થન કર્યું છે. જ્યારે પૂર્વ રેલવેપ્રધાન ખડગેના કહેવા પ્રમાણે, આ બજેટ અમદાવાદ માટેનું છે. મોદીના ગૃહરાજ્યને ખુશ કરવા માટે બજેટ તૈયાર કરવામાં આવ્યું છે. જ્યારે વડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ સુંદર બજેટ આપવા બદલ સદાનંદ ગૌડાને અભિનંદન પાઠવ્યા છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/263-96.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>5</id>
		<title>FIFA: રાતભર ઝુમ્યા જર્મન ખેલાડીઓ, રિહાનાએ આપ્યો સાથ</title>
		<date>7/10/2015</date>
		<description>બર્લીન: ફૂટબોલ વર્લ્ડ કપની ફાઇનલમાં પોતાની ટીમ જીતી જતાં દુનિયાભરમાં લાખો જર્મનોએ ગઇકાલે રાત્રે જીતની ખુશી મનાવી હતી. યુવા ખેલાડી મારિયો ગોત્ઝેએ જર્મની માટે જીતનો ગોલ ફટકારતા જીતનાં જશ્નમાં ડૂબી ગયેલા લોકોએ આખી રાત ગીતો ગાયા અને ડાન્સ કર્યો હતો. જ્યારે આર્જેન્ટિના ફાઇનલમાં હારી જતાં દેશભરમાં શોકનો માહોલ હતો.  
રિઓ ડે જનેરોનાં મરાકાના સ્ટેડિયમમાં ટીમનાં ખેલાડીઓ જ્યારે તેમનાં મેડલ્સ અને ટ્રોફી લેવા સ્ટેજ પર ગયા ત્યારે જર્મનીનાં ચાન્સલર એન્જેલા માર્કલે તેમને વળગીને જીતની શુભેચ્છાઓ પાઠવી હતી અને જીતની ઉજવણીની શરૂઆત કરી હતી. માર્કલે ટીમનાં ડ્રેસિંગ રૂમમાં જર્મનીનાં વિજેતા મેનેજર જોકિમ લો સાથે બીયરની મજા માણી હતી.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/263-96.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>6</id>
		<title>આ બજેટ માત્ર અમદાવાદનું અને ગુજરાતને ખુશ કરવા: કોંગ્રેસ</title>
		<date>7/10/2015</date>
		<description>નવીદિલ્હી. રેલવેપ્રધાન સદાનંદ ગૌડાના બજેટની વિપક્ષે ટીકા કરી છે. રેલવેમાં ખાનગીકરણ પર મુકવામાં આવેલા ભાર પર વિપક્ષનું નિશાન રહ્યું હતું. પૂર્વ રેલવેપ્રધાન લાલુપ્રસાદ યાદવે રેલવેમાં વિદેશી મૂડીરોકાણનો વિરોધ કર્યો હતો. પરંતુ બસપાએ ખાનગી મૂડીનું સમર્થન કર્યું છે. જ્યારે પૂર્વ રેલવેપ્રધાન ખડગેના કહેવા પ્રમાણે, આ બજેટ અમદાવાદ માટેનું છે. મોદીના ગૃહરાજ્યને ખુશ કરવા માટે બજેટ તૈયાર કરવામાં આવ્યું છે. જ્યારે વડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ સુંદર બજેટ આપવા બદલ સદાનંદ ગૌડાને અભિનંદન પાઠવ્યા છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/263-96.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>7</id>
		<title>આ બજેટ માત્ર અમદાવાદનું અને ગુજરાતને ખુશ કરવા: કોંગ્રેસ</title>
		<date>7/10/2015</date>
		<description>નવીદિલ્હી. રેલવેપ્રધાન સદાનંદ ગૌડાના બજેટની વિપક્ષે ટીકા કરી છે. રેલવેમાં ખાનગીકરણ પર મુકવામાં આવેલા ભાર પર વિપક્ષનું નિશાન રહ્યું હતું. પૂર્વ રેલવેપ્રધાન લાલુપ્રસાદ યાદવે રેલવેમાં વિદેશી મૂડીરોકાણનો વિરોધ કર્યો હતો. પરંતુ બસપાએ ખાનગી મૂડીનું સમર્થન કર્યું છે. જ્યારે પૂર્વ રેલવેપ્રધાન ખડગેના કહેવા પ્રમાણે, આ બજેટ અમદાવાદ માટેનું છે. મોદીના ગૃહરાજ્યને ખુશ કરવા માટે બજેટ તૈયાર કરવામાં આવ્યું છે. જ્યારે વડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ સુંદર બજેટ આપવા બદલ સદાનંદ ગૌડાને અભિનંદન પાઠવ્યા છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/263-96.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>8</id>
		<title>આ બજેટ માત્ર અમદાવાદન</title>
		<date>7/10/2015</date>
		<description>નવીદિલ્હી વિપક્ષે ટીકા કરી છે. રેલવેમાં ખાનગીકરણ પર મુકવામાં આવેલા ભાર પર વિપક્ષનું નિશાન રહ્યું હતું. પૂર્વ રેલવેપ્રધાન લાલુપ્રસાદ યાદવે રેલવેમાં વિદેશી મૂડીરોકાણનો વિરોધ કર્યો હતો. પરંતુ બસપાએ ખાનગી મૂડીનું સમર્થન કર્યું છે. જ્યારે પૂર્વ રેલવેપ્રધાન ખડગેના કહેવા પ્રમાણે, આ બજેટ અમદાવાદ માટેનું છે. મોદીના ગૃહરાજ્યને ખુશ કરવા માટે બજેટ તૈયાર કરવામાં આવ્યું છે. જ્યારે વડાપ્રધાન નરેન્દ્ર મોદીએ સુંદર બજેટ આપવા બદલ સદાનંદ ગૌડાને અભિનંદન પાઠવ્યા છે. </description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/263-96.png</image>
	</samachar>
</ramanandisamachar>
