<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<ramanandisamachar xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<samachar>
		<id>1</id>
		<title>જુનાગઢમાં આપણા સમાજનું ઓલ ઈંન્ડીયાનું મહાઅધિવેશન.</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>૪-૫ ઓકટોબરના રોજ ગુજરાતના જુનાગઢ જીલ્લામાં અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વૈરાગી પરિષદનું મહાઅધિવેશન યોજાઈ રહ્યું છે,આ અધિવેશનમાં શિક્ષણ, રોજગાર તેમજ સમાજની અન્ય સમસ્યાઓ પર પ્રકાશ પાડવામાં આવશે. વધુ માહિતી માટે અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વૈરાગી પરિષદની વેબસાઈટની મુલાકાત લેવી.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>2</id>
		<title>હવે મથુરા (યુ.પી.) માં બનશે વૈષ્ણવ સમાજની ધર્મશાળા…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ વિકાસ પરિષદ અને ટ્રસ્ટ મુંબઈ દ્વારા પુષ્કર તેમજ હરિદ્વાર પછી હવે કૃષ્ણના જન્મ સ્થળ મથુરામાં વૈષ્ણવ સમાજની ધર્મશાળા બનાવવાની કોશિસ થઈ રહી છે. આ માટે રાષ્ટ્રીય ઉપાધ્યક્ષ શ્રી ગજેન્દ્રકુમાર શર્મા અને ભગવાનદાસ વૈષ્ણવના પ્રયાસોથી વિકાસ ટ્રસ્ટના અધ્યક્ષ શ્રી રામચંદ્ર વૈષ્ણવ તેમજ વિકાસ પરિષદના રાષ્ટ્રીય અધ્યક્ષ શ્રી જયંતિભાઈ બી. વૈષ્ણવ તેમજ ગજેન્દ્ર શર્મા મથુરાના વિશેષ આર્થિક સહયોગ મળી રહ્યો છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>3</id>
		<title>પુજા વૈષ્ણવની શોધ, એડસ અને કેન્સરને રોકશે…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>એડસ અને કેન્સર જેવા રોગોને રોકવા માટે પુજા વૈષ્ણવે એક તત્વની શોધ કરી છે, જેનું નામ છે ‘રૈસી નસ’ બાલોતર શહેરની સુનિલદત્ત વૈષ્ણવની પુત્રી પુજા વૈષ્ણવની આ શોધને વિશ્વસ્તર વૈજ્ઞાનિક હૈલીકસ બોર્ડ સ્વીકાર છે, આ ઉપરાંત સિંગાપુર, યુ. એસ. એ. મેડિકલ સાયન્ટીસ ઈન્ડીયન કાઉન્સીલ બોર્ડ, હૈદરાબાદ વિશ્વ વિદ્યાલય, જીવ વિજ્ઞાન મુંબઈ, ઉપરાંત અનેક નામી વૈજ્ઞાનિકોએ પુજા વૈષ્ણવની આ શોધને સ્વીકારી છે. એડસ અને કેન્સર જેવા રોગોને રોકવા માટેની પુજા વૈષ્ણવની આ શોધ માટે તેમજ સમાજનું નામ રોશન કરવા બદલ રામાનંદી સમાચાર રાજકોટ કોટી-કોટી વંદન કરે છે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
	<samachar>
		<id>4</id>
		<title>અખિલ ભારતીય વૈષ્ણવ સેવા સંઘ મુંબઈનું ૯ મું મહાઅધિવેશન…</title>
		<date>10/10/2014</date>
		<description>૧૪-૧૫ ઓકટોબરના રોજ બાલાજીધામ, સાલાસર, તાલુકો સુજાનગઢ, જીલ્લો યુરૂ (રાજસ્થાન)માં યોજાશે.</description>
		<image>https://raw.githubusercontent.com/ramanandisamaj/ramanandi-samachar/master/images/300-100.png</image>
	</samachar>
</ramanandisamachar>
